[得一張圖]究竟夏天都著黑絲嘅女人係咩心態？

一陣落雨又要喺office除

得你老母一個著?

聽講係認為黑色顯瘦

期待 pricejoyce 向上舉黑絲圖出現

普通料

夏天著黑絲越臭越淫

本身有腳氣病